[打字尋親]識打呢隻字我認做你契爺

鼇

無人識就算

唔識

鼇

直接抄post

鼇 土大口難山
契爺你份人壽同遺囑落咗我個名做受益人未

玩撚夠未

仲有人中伏

唔想認你, 但又想試下打, 點算 ?